[感恩節]有無人搞Dyson V8團購

第一次係感恩節掃貨，

想買V8但唔知手續，

其他感恩節Post 又太雜，有無brother幫手組織下
or 已經組織左可以介紹比我跟隊

我都有興趣買

推

留名 有興趣

有興趣

留名有趣

Pish

有興趣，有無下一步？

3500抵？

你預幾錢先
有時啲deal 一閃即逝

岩岩搵過amazon 好似都係得UK 係平

留名
想買埋AM09 或者HP03

UK官網350磅 係咪最平？

好似直運香港

想買AM09，但唔想加變壓得英國揀
英國又唔係好平，搞一大輪不如搵香港代購

搵到最平V8 Animal £229.99

我想買DYSON風筒不過全世界都無平

打漏左，係翻新機

Lm

其實係hktv mall 買都差唔9多,
最重要係唔撚洗煩

你岩
hktvmall 38xx
dyson uk 350GBP 大約3600 仲要唔送HK

lm

屌，hkmall無哂貨退款